大家出去個陣睇睇呀！

利申翻: 發夢每次都上前，前線玩核彈都唔撚會割

其實香港真係有好多人都撐我地，好多人都好討厭呢個政權。所以我地有幾點要注意唔好令呢班人唔支持我地

1. 態度真係要好少少呀

我上到前個陣其實手足圍內都有禮貌同氣氛好好，但係對街外人都要好少少呀。好多手足一見到有人影相就即刻屌曬老母咁樣，其實真係唔係咁好。因為有部分都係遊客，或者係支持我地嘅，只不過係八掛同好奇影。叫人唔好影相個陣不況態度好少少，加翻句唔該曬，屌老母就留翻俾班狗。

2. 撘地鐵轉場個陣都要注意

有手足撘地鐵轉場個陣鐘意大嗌口號嘅，我覺得完全冇問題。但係如果有小朋友或者老人家就要注意下，因為冇人希望自己父母同埋小朋友嚇襯。所以我建議每站嗌一兩次，或者淨係上車先嗌。

3.對準政權

我絕對支持前線撚狗同埋屌狗，不過記住我地嘅目標係五大訴求，甚至更遠嘅目標！所以千奇唔好為打狗而打狗，記住我地係為左爭取乜嘢，唔好令自己變左我地最憎嘅人。

最後，今日所有玩雞蛋，玩磚，玩火嘅手足我都唔撚柒會割架啦！

光復香港，時代革命！

自推十萬次，光復香港，時代革命！